
                      Tiene un ecosistema muy bueno. Que podrían haber explotado mucho más.  El argumento en si es algo pobre y recíproco, y como núcleo un amor idílico como siempre.
        
            